伊斯蘭世界主要國家暫時免受害 反映篤信回教可保健康

沙特阿拉伯 埃及 敘利亞 伊拉克 伊朗 阿曼等伊斯蘭教國家暫時全部無確診病例
真主顯靈
勤讀可蘭經 健康你有say

馬拉個d算唔算？

依d國家太hot

馬拉呢啲遠東地區只算回教第二梯隊所以係唔計既

阿拉花瓜

信真主，唔戴口罩，身體健康，年年有今日\/

因為冇營養快線？

中國人好少會去回教地區旅行，特別係戰亂地區。非洲，印巴都冇乜個案

被斬雙腳的螃蟹，於其旁邊大叫亦不懂移動，証明其聽覺長於腿部

又唔好咁！

咁大家可以一路讀讀一路戴口罩既

你以為啦
暑假去Dubai Mall 勁多蝗語

沙特已中

你講曬

我上次去巴勒斯坦同黎巴嫩無啵，even去貝魯特，鬼妹，架妹單拖backpacker就撞過

吓

MERS

印度外交部國務大臣V Muraleedharan 1月23日表示，沙特阿拉伯一間醫院的一名印度護士證實患有武漢肺炎，為首名感染新型冠狀病毒的印度人。沙特暫時未有公布有關消息。

印度其後澄清，該名護士並沒有感染新型冠狀病毒肺炎，而是感染中東呼吸綜合症。

無

應該係因為垃圾到終國人都唔去姐

伊朗係石油王國 仲有免簽證
暫時冇病例 好安全

人地教義規定唔食野味

MERS
此post議員

真主用呢個病黎換佢教徒唔受武肺肆虐